陶傑：緊急法可以驅逐市民出境，點解唔驅陳同佳一個人？洗咩立送中？

有無記者下次問下林鄭條8婆

突破盲點

不過而家連藍屍都唔撚信推送中係為左台灣殺人案啦

但係又話返轉頭，驅逐陳同佳出境唔等於佢會係台灣受罰？

買埋機票比佢

今日記招都睇到

無晒尖銳問題
最尾一條係文匯問

我諗啲記者都俾佢哋篩晒

買長榮機票，一起飛就搞掂

中華航空得唔得

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

典型極權政府手法

其實台灣就係想咁

驅逐市民去英國

我支持緊急法

因為香港係人治唔係法治

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！